關於11號晚 想提提大家

最好最好有朋友一齊行
聽日唔排除有便衣係人群中
大家小心啲 記得提高警覺
有得一班fd行嘅就一班fd行 冇死
雖然其實好難識別 自己一個既巴打更要小心
同埋其實連登公海po哂d嘢出黎
班警察果d都一定睇熟哂我地有咩裝備策略
但相反我地頂多得69果日可以參詳下佢地係點做
冇人知果日班差佬會出d咩
我只係想係到想同大家講一句
大家要萬事小心 提高警覺

推

單丁行好易比差佬捉到

獨行巴打小心啲 見到有人係咁鳩嗡周圍影相問人個人資料 叫佢死返去狗竇到

萬事小心